手足番屋企唔好睇信箱 睇cctv會知你住邊

長期好多便衣狗周圍係文宣 祭壇附近守住 又會買通附近保安通水認人 小心留意，

痴文宣好多方法好多地點唔一定慣左個度就集中個度

推

手足不如唔好搭lift 睇cctv知你住邊層
手足不如唔好返屋企 睇cctv知你住邊幢

我真係行開樓梯

呢個唔係常識咩？我已經 keep 住係另一層樓出同行樓梯

樓上玩膠嘛

唔明佢有無咁好玩 可能狗黎驚跟唔到人無得比主人讚good dog

係屋內裝cam,同買個跟身皮袋袋住把軍用刀旁身

門口袋多幾把鎖 最好整埋通電

Push

你估班廢老保安唔知你邊層咩一同啲狗夾計就搞掂啦

大家有無見到通術都係graffiti、渠王、上門補習？

文宣其實可以隨時隨地，任何時間、任何地方都可以做到

我寧願大家勤D大掃除同埋污漕野唔好放屋企好過
如果班狗真係跟到你住邊棟樓, 佢要知你係邊個單位只係一兩個問題就可以揾到既事